半場之後瞓咗無睇，西班牙係咪計作客入球贏左？

如題，因為俄羅斯舉辦世界盃，所以俄仔去到邊都係主場，打和都係西班牙贏吧？

屌你老母，唔知以為你贏緊40比0，成場和緊都係到猜猜猜，仲要換走沙皮，最尾先識驚，真係抵撚死

推